決心操大隻去溝女 點知啲腹肌唔聽話

那埋一大舊

幾驚你對肥仔波都乸埋一大舊

唔好同佢打，佢有腹肌架

我幫你拳頭中到佢聽話

用筆劃會有效果D

打輸左都唔關腹肌事囉